Ben哥小兒麻痹？

做乜鳩

笑到鬆唔到